<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo noupdate="1">
    <record id="email_template_tuttofood_2026_fr" model="mail.template">
        <field name="name">TUTTOFOOD Milan 2026 - Follow-up FR</field>
        <field name="model_id" ref="crm.model_crm_lead"/>
        <field name="subject">Suite a notre rencontre au TUTTOFOOD Milan - CasaFolino</field>
        <field name="email_from">{{ user.email_formatted }}</field>
        <field name="email_to">{{ object.email_from }}</field>
        <field name="body_html" type="html">
<p>Cher {{ object.partner_id.name }},</p>

<p>Ce fut un plaisir de vous rencontrer au TUTTOFOOD Milan et d'echanger sur d'eventuelles opportunites de collaboration.</p>

<p>CasaFolino est une entreprise alimentaire italienne basee en Calabre, specialisee dans le developpement et la production de references food pour le retail, le foodservice et les projets private label.</p>

<p>Notre approche est concrete et orientee marche : qualite percue, continuite de production, stabilite en rayon et positionnement durable dans le temps.</p>

<p>Nos principales categories de produits incluent :<br/>
- tartinables sucres et sales<br/>
- miels aromatises et specialites a base de miel<br/>
- risottos prets a cuisiner<br/>
- condiments et references gourmet accessibles</p>

<p>Nous fabriquons en Italie selon des standards certifies et pouvons accompagner des formats retail, horeca, foodservice et industriels.</p>

<p>Veuillez trouver notre documentation en piece jointe. Josefina Lazzaro, Export Manager CasaFolino, est en copie et assurera le suivi commercial afin d'approfondir les categories de produits qui pourraient vous interesser.</p>

<p>Je reste a votre disposition pour organiser un court appel operationnel ou preparer une proposition ciblee sur produit, format et positionnement prix.</p>

<p>Cordialement,</p>

<p><strong>Antonio Folino</strong><br/>
CEO &amp; Founder - CasaFolino S.r.l. Societa Benefit<br/>
casafolino.com | Lamezia Terme (CZ), Italy</p>
        </field>
        <field name="auto_delete" eval="False"/>
    </record>
</odoo>
