<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo noupdate="1">
    <record id="mail_template_inbound_private_label_it" model="mail.template">
        <field name="name">Inbound Private Label IT — Co-development</field>
        <field name="model_id" ref="crm.model_crm_lead"/>
        <field name="subject">CasaFolino — sviluppo prodotto private label</field>
        <field name="email_from">antonio@casafolino.com</field>
        <field name="email_to">{{ object.email_from }}</field>
        <field name="email_cc">josefina.lazzaro@casafolino.com</field>
        <field name="body_html" type="html">
<div style="font-family: Arial, sans-serif; font-size: 14px; line-height: 1.6; color: #333;">

<p>Buongiorno {{ object.contact_name or object.partner_name }},</p>

<p>grazie per averci scritto e per averci pensato per il vostro progetto. Il tipo di sviluppo
prodotto che descrive — ricetta strutturata, formato vetro, volumi ben dimensionati — è
esattamente l'ambito su cui ci troviamo bene a lavorare.</p>

<p>CasaFolino è certificata <strong>EU Organic</strong> e abbiamo già esperienza nello sviluppo
di referenze in vetro per clienti private label, anche per mercati extra-UE.</p>

<p style="margin: 28px 0;">
  <a href="https://erp.casafolino.com/catalogue/en-2026"
     style="display: inline-block; background-color: #6B4A1E; color: #ffffff;
            padding: 14px 28px; text-decoration: none; border-radius: 4px;
            font-weight: 600; font-size: 15px; letter-spacing: 0.3px;">
    &#128213; Catalogo CasaFolino (riferimento)
  </a>
</p>

<p>Per portare avanti la valutazione di fattibilità, vorrei coinvolgere direttamente la nostra
responsabile qualità e laboratorio, <strong>Maria Mirabelli</strong>, e fissare una call di
30-45 minuti la prossima settimana. Questi i punti su cui mi piacerebbe ragionare insieme:</p>

<ol>
  <li><strong>Tecnica</strong> — acidità, conservabilità, processo termico, fattibilità ricetta con materie prime BIO disponibili</li>
  <li><strong>Packaging</strong> — formato vetro, opzioni e tempi forniture</li>
  <li><strong>Etichettatura</strong> — requisiti del mercato finale (lingua, claim BIO compliant)</li>
  <li><strong>Timing &amp; pricing</strong> — target price, finestra di consegna, eventuale piano produzioni ricorrenti</li>
  <li><strong>Documentazione</strong> — certificati BIO, schede tecniche, allergeni</li>
</ol>

<p>In allegato trova il nostro company profile e il catalogo CasaFolino come riferimento — anche se
nel vostro caso il valore aggiunto sarà sullo sviluppo dedicato.</p>

<p>Quando preferite per la call?</p>

<p>Un caro saluto,<br/>
<strong>Antonio Folino</strong><br/>
CEO &amp; Founder<br/>
CasaFolino S.r.l. Società Benefit<br/>
<a href="mailto:antonio@casafolino.com" style="color: #6B4A1E;">antonio@casafolino.com</a></p>

</div>
        </field>
    </record>
</odoo>
